阿SIR你地望實呢度冇用架，呢度講親都係啲通晒天嘅事

如果係有用，今日沙田嘅事你地已經阻止咗啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

消防員 救護員 辛苦晒！
多謝你地！

食屎啦黑警，你屋企人必受天遣

呢樣真呀
好多傻狗仲覺得連登係大台,mon住啲post
出去發過夢都知現場同連登啲post係兩回事